如果真係出到顏色水。

我地就一齊全城幫自己染色
好想玩呢啲大型公眾活動好耐